如何突破朋友關係

識左個女仔
平時會whatsapp
會一齊出街食飯睇戲
但係都係9up傾下計多
無乜深入話題
下一步要點做

by 30歲A0毒撚

絕交

直接表白 跟住朋友都無得做

呢個上次試過
唔想奶多次野

支持自爆

自己學

打探下佢點睇你